Master揀科問題求救

Master而家有幾科揀
本身自己讀Economics and Fiancee
我本身Econ成績好過Finance

而家想去University of Adelaide讀Master
有幾科可以揀:
1.Professional Accounting
2.International trade and development
3.Business administration
4. Applied finance and business economics

睇過佢教乜
仲係揀唔落手
有冇意見可以比下？
多謝大家先

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

1. 讀完考牌留係澳洲

Btw 學費幾多？

44000澳幣
我上網睇都係1.易留
唔該哂先
其他都冇咁易留？

1，4差唔多,但1可以將來考牌
1年定2年？

2年

睇你鍾意咩, 因為個個差唔多

想易啲留係嗰邊
所以問下
唔該哂你
我本身英國讀開
唔知有冇幫助

有 Fiancee 都要出國讀書。。。

冇乜幫助 睇你有咩技能(除非投資移民)
有d省份易少少